有個鍾意打機既女友都唔係好事

尤其唔係同你打同一隻game,就算係，佢情願同其他機友連都唔同我連

你太雷

啱
條女真係因為咁樣 比第二個溝撚左 兩年幾感情

要既係一個肯陪你打機既女友
而唔係要一個鐘意打機既女友

俾佢啲機友溝左?同機友傾計多過同你傾

真
夏特又冇左成千蚊
而家佢又要試GAME 唔得閒理我

係 果期discord興起
我又做野忙無陪佢打 當時都係英雄聯盟 其實我都係高rank玩家 但條女比個challenger溝左

好彩我宜家個女朋友對我勁好又靚

關打機咩事，有心綠你就遲早問題，差在打機易啲溝仔
但就算唔打機，他日遇到咪一樣綠你

早啲發生好過就結婚/結左先綠你啦

分手啦，唔好嫌三嫌四啦，放過大家啦

有心派帽唔鐘意打機都一樣
下次可以教佢玩單機game
咁咪無得同人玩
只可以同自己傾劇情

假如你做到啲野
係佢班機友做唔到既

你女女又鐘意 咁你就贏曬

我同男朋友就算唔玩同一隻game感情都好好
大家入Discord各自歡樂 保持信任

女朋友冇打開機，課金唔會知

其實係睇佢點睇你姐，如果真係離唔開你既，呢d都好小事，甚至佢會好配合你。
如果佢本身對你都可有可無，佢總會搵到理由排斥走你。

所有感情問題一律分手處理

借打機媾女真係pk,條友知你前度係咪有拍拖先

我鍾意同男朋友打機
但男朋友好似鐘意自己打

唔知佢知唔知 兩年前嘅事了

我自己重課 買game食抄價
但男朋友0課金 買game等特價2手

好有罪惡感所以成日勸佢課金

雷你老母

玩邊隻?

掛住打機唔男朋友出街又點睇

如果女朋友鍾意睇漫畫就好

因為同女朋友打機好煩

咩漫

奇奇怪怪系列,進擊的巨人或者王道漫
好想同佢瘋狂討論劇情
無奈佢淨係鍾意煲韓劇

巨人好正喎

我條女同人打機成日同幾條仔傾計都係禁
不如話條女有心做幾時都可以做
我地兩個仲感情穩定

幫你慳錢

可能係

睇下打咩機之前同女友玩bio6雙打，玩到

冇講有人借打機媾仔，係個男玩家成日邀我女友一齊玩4連。發覺個男玩揾女一齊連多

是旦啦 咁小氣
你打你既 佢打佢既game囉

推 你若放棄 誰衛我城

條臭雞借我個跑online ac俾佢玩
偷偷哋同佢入面個老公上床

唔係男就女㗎啦

會Troll你
又唔鬧得
有時想單排又會怕佢唔開心

要既係一個肯陪你打機既女友

要既係一個鐘意打機既女友肯陪你打機

好撚岩

同男朋友一齊玩同一隻game 勁正
有共同興趣，放假一齊升LV好過出街行商場啦，又可以叫佢課金買裝俾我

有個打機嘅老公
唔會出去滾

有個打機嘅老婆
出軌

What Game?

女人鐘意做乜都係罪

鐘意打機都未必好
試過唔小心食左女友隻藍，俾佢屌到飛起，嬲咗好耐
但明明我係ap

試過條女鑽我得銀

我都鐘意同男朋友打槍game
但係廢過我唔太鐘意同佢打 佢又唔係太鐘意打機

打機對感情唔係好事

其實點解冇人問係玩咩game既
如果係電話食雞lol果d就算鳩數吧啦

分手

打機真係好易識男仔，之前玩果隻game 我隻公仔同佢隻公仔結左婚，之後真係有d鐘意佢個人，慣左日日都同佢一齊跑任務，但佢棄左遊啦永遠無緣再見lu
兔仔我好掛住你

你都CLS, 最好的組合係你有你專心打機, 佢有佢專心做家務同湊仔

你既風格同佢以及佢啲機友唔夾？

有得屌真好

啲女通常睇BL

男朋友自己同朋友打機(無女仔)
我入埋discord聽 有時候講幾句野
我自己單機玩其他game 或者訓下教

感情問題一律建議分手

你廢law大佬，有個打機廢既男人真係慘過食屎

我自己就係唔中意同男朋友打機嘅人
因為男朋友一打就覺得我係弱智，唔識打
好大男人去教我打機

唔讓藍基本啦 抵屌

講到男人就唔會借打機出軌呃妹妹仔咁
明明就係出軌垃圾不分男女

呢樣真 一齊玩遊戲最煩呢樣
見好多最後呢係是但一方轉GAME保平安

幾多歲

同我打

我都鐘意玩單機
絲打有冇覺得好似被仔仔冷落咗咁

同條女打overcook冇嬲鳩冇鬧交，仲會理性討論點過關
打lol成鳩日偷佢炮車，佢偷我紅藍buff，玩得好開心

連登依家興反台？

又咩分別

連登仲未興用支語

雷係台灣人講開
台灣=支那？

包皮

隻game唔係單機㗎只係我自己一個人玩
佢唔鐘意我同任何男仔玩 同時佢都唔會同女仔玩
冷落唔會既佢玩既game唔係lol果類 隨時可以停低

朋友姐，你太唔信任人地了，邊有咁多日久生情

高僧

如果係打同一隻GAME 都好
如果係打D 電競GAME 重要成日 同你鬥高低的 就好煩

Ex打機好易悶 玩兩下就棄驚
我打機又唔叻 次次想玩傳說都要好似求契弟咁叫佢上線carry我
玩switch 又下下都等佢有心情先一齊打

人大左 身邊女仔朋友又唔打機 男仔朋友返工又唔得閒
有女朋友陪你打機 你執到喇

叫佢carry我就話未打到果關
我carry佢又話唔好
我都想同你一齊打吓機啫

同男朋友同居 屋企得一部電腦
佢日日同ex打機仲傾得好開心

屌咩，你同條女拍拖前都係朋友黎咋

咁都忍得 屎都食得

正常社交，咁你可以點駁？

你班仔就鐘意打咩機都得 又要條女跟你打同一款on9

我淨係知有個鍾意打機+打機勁嘅女朋友一定係好事嚟

是咪明日

好多打機女都姣到仆街
明明自己有仔又想收兵
打機打到呻淫咁
唔知以為自己睇緊av

利申：絲，成日打機遇到呢啲女

多口八掛下，而家女仔打咩game多？

連登毒撚係咁自私

你忍得佢就唔駛理你啦
不過算數你個款似無救

係，玩槍GAME，見到敵人又叫幾聲
成場係度叫晒救命咁，唔撚知以為玩緊恐怖GAME
嘈撚到
不過呢D先係主流，大把仔仔唔會預女仔認真打機，佢地鍾意呢款

佢地係聽得出啲姣婆聲㗎？
我講親佢地都會話「人地把聲係咁㗎嘛」
女人聽女人講嘢 邊個發緊姣好易聽得出
啲男人可能係enjoy扮唔知

好煩遇到呢啲女真係唔想一齊玩
話佢發姣佢地又會扮無辜

條女喺老蘭俾人中出十六連發，條仔就喺屋企守住條中路

一齊打機

好彩我打槍game唔係咁

千祈唔好開口講，D男人ON99反而覺得你死八婆講人壞話
班女鳩叫果時學佢地叫下
或者學佢地扮無辜「嘩你叫到咁好好笑阿」「有冇咁驚阿XX你平時打機都係咁架?」潤下佢地，潤多幾次多數會收斂
總之要天真同無辜過佢地

不過我多數都玩過一次就唔撚同呢D人玩姣仔我唔理，係嘈撚到癲
唔明有咩理由要公開叫床